今晚會同佢見面，有咩要注意？

我哋相識相知，表過白、曾經也可能相愛過，
最後都冇起埋一齊，已經互blocked三個幾月

今晚，要同一大班common fd見面，我同佢都猶豫，
我最後答應，佢始終冇响fd gp回覆，但私下回覆了另一個好朋友話會出現

我已經尷尬緊，見到佢面應該要點做？
我怕我嘅舊毛病會發作，最後會成程黑佢黑
我又怕黑面嗰個係佢、我會更心傷
點算好？

你唔想去就唔會應承 佢都係

唔知你地發生咩事 但係去得就咪驚呢樣驚哥樣 做番自己 有野講就講 或者見完其實發現自己無乜野

我係你就唔會去

兩個人一定要搵一個消失

二人只能活一個

咁大個人釋懷啦

原以為忙咗成日，好似已經甩掉那種不安感覺

點知去到聚會地點搭lift嗰陣先嚟驚
行去枱面，完全體驗到一步一步心嘅感覺
去到，見唔到佢身影，當場舒一口氣
但原來那種失落，係要到曲終人散回歸自己一個嘅時候先慢慢湧出來

得唔到既永遠覺得係最好 慢慢放底喇

寫得好好好有feel

老實說，我還未釋懷，但我重視同佢曾經推心置腹嘅友誼，哪怕今次見面後會發生咩事可能以後都不可以再見，也想見她一面、望她一眼，因為我知道自己真係好掛住佢

一直以為先放下嘅會係佢，但睇嚟唔係了。佢同搞手講病咗嚟唔到，呢樣嘢係gp度講有何不可？除咗佢都有人冇到、仲嘴啦，咁樣對比起嚟，就知佢有心避我

不過，我竟然還不太難過，因為最起碼證明咗佢仲在乎在意我對一段永遠都不可能一齊、似乎要煙消雲散嘅感情來說，這可算是莫大嘅安慰

大家男人老狗，睇開d喇

She was such a good sister

大量d

主動打招呼，跟住唔洗理佢

相愛過仲sister

大概有相愛過吧

而我也不清不楚

留住份呢份遺憾
當有一日大家都有另一半
再拎出傾下

當無事